咪撚理果d咩內部分裂警犬、淨屌白衫唔屌藍衫post

根本警隊上上下下都係狗
過左琴晚一戰今日就成班柒頭出黎諗住洗白
屌你老母真係分裂到2014已經分左
重係度講呢d on9野一係真戇鳩一係就警察黎
係度帶風向叫人唔好屌藍衫果d 全部都係食屎狗

可以屌 藍衫 白衫 係要拉埋藍衫屌白衫

係，除非你差佬差婆整個遊行出嚟屌差佬高層！
如果唔係搵鬼信！
咪撚以為用呢招可以令人唔仇警！

我覺得唔係唔好屌, 而家唔洗開口屌
發洩未必幫到件事, 或許會唔會試下分化某部份人, 好似偽藍page 咁?
唔知會唔會係一個突破點?

利申: 我都憎到班警察扑街

你呢d on9諗法同果d信警察重有好人嘅柒頭其實冇分別

問心其實你唔信警察都有好人, 我覺得重on9

2019年啦
強姦犯都有好人嘅